<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Recursos de Nulidad on Consejo Electoral Estudiantil Universitario</title>
    <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/</link>
    <description>Recent content in Recursos de Nulidad on Consejo Electoral Estudiantil Universitario</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language><atom:link href="https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ref. 01</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/01/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/01/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 01
Resolución:  Candidatura del Br. Tommy Morales: A lugar (ver más)  Presentado por: Fernando Rodrigo Cano Urizar
Asunto: Interpone la nulidad de inscripción en contra del Br. Tommy Morales y la Br. Brenda Hernández de la agrupación Amplitud.
Recurso: Ver
Historial
 19/08/2021 08:20 a.m.: Recepción de recurso. 19/08/2021 19:30: Se conoce en Punto Primero Acta CEEU No. 19-2021 acordando correr audiencia en el plazo establecido según el Reglamento General de Elecciones de Comité Ejecutivo y Comisiones de Trabajo de la AEU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 02</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/02/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/02/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 02
Resolución: Sin lugar (ver más) Presentado por: Suzette Gabriela Tórtola Balaña
Asunto: Presenta esta carta como impugnación para la estudiante Stivaliz Marcela Galindo Bonilla, candidata suplente a la comisión de asuntos de género de la agrupación “La Revuelta”, por no cumplir con los requisitos para la inscripción, específicamente no contar con 10 cursos o el primer año aprobado.
Recurso: Ver
Historial
 19/08/2021 09:09 a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 03</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/03/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/03/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 03
Resolución: A lugar (ver más) Presentado por: Ana Sáenz
Asunto: Interpone la nulidad de inscripción en contra del Br. Tommy Morales de la agrupación Amplitud.
Recurso: Ver
Historial
 19/08/2021 13:42: Recepción de recurso. 19/08/2021 19:30: Se conoce en Punto Primero Acta CEEU No. 19-2021 acordando correr audiencia en el plazo establecido según el Reglamento General de Elecciones de Comité Ejecutivo y Comisiones de Trabajo de la AEU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 04</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/04/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/04/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 04
Resolución  Candidatura Pablo Roulet: Sin lugar (ver más)  Presentado por: Luisa Fernanda Gudiel Ramírez
Asunto: Interpone un recurso de nulidad de inscripción en contra del estudiante Pablo Roulet Pellecer, candidato titular a la comisión de asuntos universitarios de la agrupación “La Revuelta”, debido a que no cumple con los requisitos para ser electa dentro de una planilla estudiantil para la AEU.
Recurso: Ver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 05</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/05/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/05/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 05
Resolución: Sin lugar (ver más) Presentado por: Andrés Armándo Alvarado Morales
Asunto: Presenta un recurso de nulidad de inscripción contra los estudiantes Marco Antonio Ramírez Gómez (Comisión de asuntos jurídicos) y Karla Marcela Marroquín Cacho (Secretaría de actas); ambos de la agrupación Amplitud.
Recurso: Ver
Historial
 19/08/2021 16:13: Recepción de recurso. 19/08/2021 19:30: Se conoce en Punto Primero Acta CEEU No. 19-2021 acordando correr audiencia en el plazo establecido según el Reglamento General de Elecciones de Comité Ejecutivo y Comisiones de Trabajo de la AEU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 06</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/06/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/06/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 06
Resolución:  Candidatura Cristhian Alesandro Roldán Lanfray de La Revuelta: Sin lugar (ver más)  Presentado por: Joaquín Alonso Velásquez Lopéz
Asunto: Impugnación de integrantes de las agrupaciones La Revuelta y Amplitud.
Recursos:
 Contra La Revuelta: Ver Contra Amplitud: Ver  Historial
 19/08/2021 17:53: Recepción de recurso. 19/08/2021 19:30: Se conoce en Punto Primero y Segundo Acta CEEU No. 19-2021 acordando correr audiencia en el plazo establecido según el Reglamento General de Elecciones de Comité Ejecutivo y Comisiones de Trabajo de la AEU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ref. 07</title>
      <link>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/07/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ceeu21.github.io/recursos-nulidad/07/</guid>
      <description>Recurso de Nulidad de Inscripción 07
Resolución: No a lugar (ver más) Presentado por: Yosselin Ana Rosa García Valle
Asunto: Interpone contra la agrupacion La Revuelta, por incumplimiento de requisitos.
Recurso: Ver
Historial
 19/08/2021 17:58: Recepción de recurso. 19/08/2021 19:30: Se conoce en Punto Segundo Acta CEEU No. 19-2021 acordando correr audiencia en el plazo establecido según el Reglamento General de Elecciones de Comité Ejecutivo y Comisiones de Trabajo de la AEU.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
